
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Il y a du jeu dans le lancement des propositions , une vive excitation intellectuelle à préparer des dossiers convaincants , susceptibles d ' emporter l ' adhésion , à les défendre…
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Il y a du jeu dans le lancement des propositions , une vive excitation intellectuelle à préparer des dossiers convaincants , susceptibles d ' emporter l ' adhésion , à les défendre…
Tokens having emotion: [ excitation, susceptibles ]
Lemmas having emotion: [ excitation, susceptible ]
Categories of the emotion lemmas: [ comportement, orgueil ]


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Il y a du jeu dans le lancement des propositions , une vive excitation intellectuelle à préparer des dossiers convaincants , susceptibles d ' emporter l ' adhésion , à les défendre…
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ défendre ]
axiologique :: 1 :: [ défendre ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ défendre ]
axiologique_niveau1 :: 1 :: [ défendre ]
Total feature counts: 4


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Il y a du jeu dans le lancement des propositions , une vive excitation intellectuelle à préparer des dossiers convaincants , susceptibles d ' emporter l ' adhésion , à les défendre…
No features found.

